次次揸貨車入親巧明街...

點解D靚女都眼金金望住我...知唔知會搞到我怕醜嫁...

點解你係車入面都帶住頂帽

有時做嘢真係唔好太過份

( Show Blocked User - 元朗綠帽賢 )